<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/duppkxwpwmo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dixongh5/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinneefw/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Fernandefbg/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordellng3/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dwanaet7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegj5/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/dwana46r/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreathaeg4/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/dssav9850/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4tw/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/davis6yh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinne3rg/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/djxwmwhpws/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>中国历代名人</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Despinadf9/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloreswfs/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdre3rw/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dwagmuqc66/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dkiznaye15/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="tie5756124/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdredb5/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886386.md#1" target="_blank">建安七子之冠冕：登楼作赋的王粲</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886386.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886393-Huanghe-Lou-Tu-GuanHuai-1-150x120.jpg" align ="left"></a>在汉魏之交的动荡年代，一个有才无貌的文艺青年，将如何开启他的人生传奇？彼时董卓乱京，挟持皇帝迁都长安，这个心怀大志的青年，也被迫远离旧日京华。在古城长安，青年首先拜访了地位显贵的文士蔡邕。蔡府车马填巷，宾客满座，主人蔡邕一听到有个叫王粲的年轻人登门，顾不得招待客人，来不及穿好鞋子，倒拖着鞋跑去迎接他。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月20日 8:46 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879677.md#1" target="_blank">鞍马间为文 一生扶汉的乱世英雄曹操</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879677.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/04/1604181651162669-150x120.jpg" align ="left"></a>汉灵帝即位的元年，党锢之祸刚刚过去一年，名列“三君”的大将军窦武、太尉陈蕃相继遭宦官毒手，随后无数清流名士惨遭迫害，第二次党锢之祸再掀腥风血雨。
“武等正直，而见陷害，奸邪盈朝，善人壅塞。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月9日 10:07 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874754.md#1" target="_blank">横槊赋诗 ?铸造文学风骨的曹操</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874754.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/04/1604181651162669-150x120.jpg" align ="left"></a>天下大乱之时，亟需一位真英雄治平乱世，开创大业。三国的第一男主角曹操，纵横沙场，统一北方，奠定曹魏基业；雅爱诗章，自成风骨，开创一代文学。乱世英雄曹操，在被追尊为魏武帝的同时，更因其雄健笔力，成为一代文学巨匠。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月30日 9:22 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/20/n13869636.md#1" target="_blank">【千古佳偶】智慧美男子诸葛亮怎样选得贤妻？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/20/n13869636.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13635250-content_691-100-01-150x120.jpg" align ="left"></a>功盖三分国的诸葛亮不仅足智多谋出类拔萃，而且是个身长八尺的美男子，容貌英伟。这样的英伟美男子理想中的妻子，会是怎样的女子呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月24日 11:20 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/16/n13866910.md#1" target="_blank">无盐女有自知之明  战国第一丑女当上王后</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/16/n13866910.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13866930-181c76fafed3870d42d93e26ea6c6ba8-150x120.png" align ="left"></a>战国时代齐国有一位女子以丑闻名，写书的人说她是天下第一丑女。然而，无盐女却请求嫁给万乘之君，而且当上了王后。她到底是怎样作到的呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月19日 7:58 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/5/n13860233.md#1" target="_blank">翩翩仙才 三国贵公子曹植</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/5/n13860233.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/10/Portrait_full-length_Cao_Zhi-150x120.jpg" align ="left"></a>那是建安末期的一个盛夏。以博学多艺闻名的邯郸淳，作为曹家三公子的座上宾，正在欣赏一场演出。台上的主角是一个盛装登场的胡人，胡舞《五椎锻》、跳丸击剑、诵俳优小说，十八般技艺看得人眼花撩乱。胡人笑问：“邯郸先生觉得如何？”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月15日 9:23 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/27/n13854153.md#1" target="_blank">天子中的文豪 魏文帝曹丕真实的另一面</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/27/n13854153.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/Cao_Pi_Tang-150x120.jpg" align ="left"></a>曹丕，魏武曹操的次子。在古旧的史书中，他御之以术、矫情自饰，是十年夺嫡最终胜出的王者，也是三辞三让登基开国的帝君。他给人的感觉，是那样阴郁、无情。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月29日 11:10 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/19/n13848972.md#1" target="_blank">竹林“老大哥”：交友当得山巨源</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/19/n13848972.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13848974-Gaoyi-Tu-Shantao-2-150x120.jpg" align ="left"></a>知名的竹林七贤中有个人，他既不是才华最出众的，也不是言行最高调的，更不是声名最响亮的。但如果要找出一位最难得的好朋友，一定非他莫属。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月23日 5:06 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/8/n13841527.md#1" target="_blank">名士阮籍的诗酒年华：身在官场、心向竹林</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/8/n13841527.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13841528-Gaoyi-Tu-Ruanji-150x120.jpg" align ="left"></a>景元四年、公元263年的秋冬时节，朔风呼啸，竹林凋零，青青子衿失了颜色。在这一年，竹林七贤的两位灵魂人物——嵇康和阮籍相继离世。动荡的魏晋时代，名士少有全者，史书形容“同日斩戮，名士减半”。更有后人说，嵇、阮之后，再无名士。江山代有才人出，历朝历代的名士层出不穷，只是少了嵇、阮那样的人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月13日 7:31 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/26/n13833156.md#1" target="_blank">历史著名的绝交：名士嵇康的两封绝交书</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/26/n13833156.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13833166-XieQin-Fangyou-Tu-Part-1-150x120.jpg" align ="left"></a>开谈魏晋名士，总有一个风度翩翩的身影挥之不去。他醒时，岩岩如孤松之独立；他醉时，傀俄若玉山之将崩。手挥五弦，目送归鸿，是他最诗意的瞬间；柳下打铁，自食其力，是他最真实的写照。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月27日 8:27 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/19/n13806053.md#1" target="_blank">明星级名士李膺 士人拜其门下如登龙门</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/19/n13806053.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13806068-Liying-Songyue-Tu-150x120.jpg" align ="left"></a>东汉如果有大明星，会是怎样的人？东汉人又是怎么追星的呢？东汉名士李膺，为人风度秀雅、品格端正，自我期许很高，以发扬儒家的名教、是非观念为己任。天下士人争相拜入他门下，成为一时之盛，被赞美为“登龙门”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月21日 2:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/13/n13801933.md#1" target="_blank">东汉名士之交：徐孺下陈蕃之榻</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/13/n13801933.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13801955-18-Xueshi-Book-Song-150x120.jpg" align ="left"></a>阔平的官道上，马蹄声、车轮声交织着，严整的官府车队风尘仆仆，自北方而来。这是东汉后期，一位豫章太守走马上任的车队，那辆最高大的双驾马车中，隐约可以见一个峨冠博带、正襟危坐的中年男子。从踏进豫章境内的第一天起，他就迫不及待地打听一个平民百姓的住处，意欲亲自拜访。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月15日 11:15 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/20/n13763690.md#1" target="_blank">奇才苏绰起草六条诏书 始创“朱出墨入”记账法</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/20/n13763690.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13052921-1305071128492483@1200x1200-150x120.jpeg" align ="left"></a>苏绰（498年—546年），字令绰，京兆郡武功县（今陕西武功西）人。苏家是武功县的大族，他的祖辈几代人都做过郡守，其父亲苏协也担任过武功郡守。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月24日 9:21 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/29/n13747841.md#1" target="_blank">王恕施仁政保全二百万人 享高寿 临终有瑞象</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/29/n13747841.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/08/id13185527-1902261255312483-150x120.jpg" align ="left"></a>中国古代史籍中，包括官方修订的史书，如二十四史，都记载了不少古代帝王将相信奉佛道以及各种神异之事，比如《明史》和《庚巳编》就记述了“以清忠劲节，负天下重望，为近时名卿之冠”的名臣王恕临终时的瑞象。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月18日 12:20 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/10/n13707997.md#1" target="_blank">正史记载：汉武帝挥泪斩外甥和朱元璋怒斩女婿</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/10/n13707997.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13708074-756790161823eca5037bb4d9d1dd873d-150x120.jpg" align ="left"></a>“大义灭亲”起于春秋时代。卫国大夫石碏为顾及君臣大义而杀了犯上作乱的儿子。正史上记载的汉武帝挥泪斩外甥和朱元璋怒斩女婿又是怎么回事呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月13日 7:33 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/9/n13705868.md#1" target="_blank">新唐人推出历史纪录片《兵仙韩信》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/9/n13705868.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13705985-b962279ba43d44b05c59028820df0fa0-150x120.jpg" align ="left"></a>4月19日起，由大纪元、新唐人联合制作的九集历史纪录片《历史英雄系列：兵仙韩信》，将在新唐人电视台的美东、休斯顿、美西、大陆、欧洲等频道播出。《兵仙韩信》以秦朝末年，楚汉相争的历史事件为背景，讲述了韩信跌宕起伏而又辉煌的一生。以动画和文物古迹相结合的画面，再现了韩信生平，以及他以少胜多的著名战例。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月9日 5:27 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/20/n13659805.md#1" target="_blank">首个见过英法国王并被欧洲人记住的中国人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/20/n13659805.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/09/8a8b83a240bb320c71f0f2aeffc0336b-150x120.jpg" align ="left"></a>中华文化有大美，当被中共洗脑的中国人用变异和扭曲的思维审视中华传统文化，将中华文化蕴涵的“大美”斥之为迷信和封建糟粕时，他们不知道，这个世界上有许许多多的外国人甚至外国名人是相当仰慕中华文化的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月2日 3:01 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/28/n13678972.md#1" target="_blank">【奇人】五千精兵大败数十万大军 结局却令人惋惜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/28/n13678972.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/12/1512152229282124.jpg" align ="left"></a>刘锜是南宋四大名将之一，外表出众，而且是个奇才，见到他的人一眼就能感受到他的不凡，连皇帝见到他都赞赏有加，并提拔他的官职。他在面对强敌金兵的围攻顺昌之战役中，以五千精兵击退几十万大军，表现奇才的方方面面真功夫。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月1日 11:05 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/11/n13639844.md#1" target="_blank">陈孟玉行善得贵子 梓潼神转生为其光耀门楣</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/11/n13639844.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13456099-shutterstock_1207964725@1200x1200-150x120.jpeg" align ="left"></a>明朝英宗年间有一位很得民心也很有名气的大臣陈镒，他是江苏人，他的来历还真不简单。这得先从《庚巳编》记载的一则故事说起。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月18日 2:47 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/11/n13637979.md#1" target="_blank">【未解之谜】掌控战局的神秘之手</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/11/n13637979.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13638187-1200x800-1-150x120.jpg" align ="left"></a>那些出人意料的战争！昆阳之战，王莽42万大军，驱动虎豹犀象助阵，为什么却败给刘秀1.8万绿林军？靖难之役，明成祖靠什么扭转乾坤？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月11日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/25/n13603931.md#1" target="_blank">【奇人】术数家田忠良 因何受元世祖忽必烈重用？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/25/n13603931.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13633177-e1ae454b54d1d9e76dc61ae2bb3c7bbd-150x120.jpg" align ="left"></a>他因为术数方面的奇才得到元世祖忽必烈的召见。他在天文星历方面专长过人，他无惧失去生命的威胁，坚守国家礼制，展现这位阴阳家，忠于国家，良功在社稷的一生。这也实应了元世祖对他的青睐，没有落空。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月11日 10:59 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/25/n13603932.md#1" target="_blank">【奇人】铁冠道人助明太祖打天下</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/25/n13603932.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13616792-87d334de2a3c54de986214ad3196703e-150x120.jpg" align ="left"></a>他为人洁身自好，少与人交往，也不愿和人谈论实际的人事，总是巧妙地避而不谈，类似佯装疯颠玩世不恭的人。这样的人怎样帮助朱元璋打天下呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月4日 10:16 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/2/n13616786.md#1" target="_blank">史瞎子揣骨听声预言准 汪由敦官至从一品</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/2/n13616786.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/1907081524272483-150x120.jpg" align ="left"></a>古代有一种算命方法是揣骨听声，而用这种方法给人算命的以盲人居多。如《北史》中记载东魏权臣高欢未发达时，曾遇到一位盲眼老妇人，她为在座之人摸骨后说，他们都将显贵，且都是因为高欢的缘故。后来果真如此。北齐文襄帝在位期间，有个盲人叫吴士双，擅长听声算命，文襄帝让其通过讲话声音测算臣子刘桃枝、赵道德等人的命运，吴士双都说对了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月4日 3:57 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/20/n13591160.md#1" target="_blank">四海宾服 明成祖四次为外国加封镇山</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/20/n13591160.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/11/1401032324332483-150x120.jpg" align ="left"></a>所谓镇山，指的是一个地区的主山。《尚书?舜典》上有注解说：“每州之名山殊大者，以为其州之镇。”而说到镇山的意义，东汉学者郑玄解释为：“镇，名山安地德也”，也就是镇守一方土地的名山。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年2月25日 5:49 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/5/n13483933.md#1" target="_blank">曹操的心腹谋臣郭嘉 预测奇准 算无遗策</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/5/n13483933.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/1901031410372250-150x120.jpg" align ="left"></a>三国时期，曹操有一心腹谋臣郭嘉，此人不是预言家，但他对时局的预测往往精确无比。他算无遗策，为曹操剖析袁绍、孙策等人的性格，以及事件的发展，均有着独到的见识。曹操与郭嘉，前者慧眼识人，用人不疑；后者慧眼识主，知无不言，言无不尽，演绎了乱世的君臣之义。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年2月9日 11:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/20/n13518302.md#1" target="_blank">【奇医】不用开膛的“提心”医术 救命回春人称奇</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/20/n13518302.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13518392-462ff77183bd686e1a3c139e59bb182a-150x120.jpg" align ="left"></a>清代对这位名医传闻甚多，他使用不少传奇的方子和治疗方法：利用立秋节气催生，利用小鼓和木屑活人的医方还有闻之令人丧胆的瞬间手术……。《清史稿》记载叶天士“医术也多奇中”。他在清朝雍正、乾隆年间可谓名满天下。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年2月7日 11:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/29/n13540055.md#1" target="_blank">北齐奇人异士多 善断吉凶 能预测人生死</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/29/n13540055.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13460768-3c031f470756af0f5a47179cb416f1ae-150x120.jpg" align ="left"></a>南北朝时期的北齐政权存在的时间并不长，它由东魏权臣高欢的次子高洋于550年建立，历经六帝，享国二十八年。因皇室姓氏为高氏，故又称高齐。历史上赫赫有名的兰陵王就出自北齐。北齐立国以来，广招俊才，其中就包括一些善断吉凶、能预测未来甚至有神迹的能人异士。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年1月30日 4:57 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/24/n13526136.md#1" target="_blank">以德教化百姓 清代廉吏陆陇其收特殊生日礼物</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/24/n13526136.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/11/id13355123-759d2209323bf787c0728a21ab1c66c3-150x120.jpg" align ="left"></a>清朝康熙年间，浙江平湖出了一位被称为“天下第一清廉”的官员陆陇其。他清廉到什么程度？在做县令时，过生日连寿宴也无钱置办。一次生日那天，他的夫人调侃他，他却对夫人说：“你且出堂视之，较寿宴如何？”他的夫人到前堂一看，看到堂上堂下摆满了密密麻麻的香烛，都是当地百姓自发来摆的。无疑，他们对这位爱民如子的县老爷充满了敬意。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年1月29日 3:42 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/20/n13517560.md#1" target="_blank">【奇医】贫病能医吗？名医开什么药 一服即愈？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/20/n13517560.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13518469-shutterstock_326657849-150x120.jpg" align ="left"></a>一个穷人去找医生治疗，说自己患了“贫病”。医生为他开了一服药，详细指点他用法，真的“一服”就见效。这位奇医是在清雍正、乾隆年间的名满天下的医生叶天士，他是怎样医治“贫病”的呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年1月24日 11:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/9/n13492981.md#1" target="_blank">审案的大理寺卿生病 狱囚竟斋戒祈祷盼他康复</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/9/n13492981.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/02/1608311429222483-150x120.jpg" align ="left"></a>当关在监狱中的囚犯听说审判他们的官员生病，居然纷纷斋戒为其祈祷；当囚犯们听说这位官员将调任他职，居然都流泪哭泣。这样的情形在历史上也是不多见的，闻者都相当震惊。这位让狱囚为之祷疾落泪的官员就是唐朝初年负责刑狱的大理寺卿张文瓘。唐朝大理寺卿是从三品，乃朝廷重臣。张文瓘缘何让狱囚如此感念？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年1月10日 4:40 AM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid238.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid238.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
